\documentclass[]{amsart}

\usepackage[draft]{hyperref} % remove all hyperlinks included in the translation
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage%[demo]
{graphicx}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{letltxmacro}
\usepackage{float}
\floatplacement{figure}{H} % do not float images
% ----------------------------------------------------------------
\vfuzz2pt % Don't report over-full v-boxes if over-edge is small
\hfuzz2pt % Don't report over-full h-boxes if over-edge is small
%
\newtheorem{theorem}[equation]{Teorema}
\newtheorem{corollary}[equation]{Corolario}
\newtheorem{lemma}[equation]{Lemma}
\newtheorem{proposition}[equation]{Proposición}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}[equation]{Definición}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem{remark}[equation]{Observación}
\newtheorem{example}[equation]{Ejemplo}
\newtheorem{exercise}[equation]{Ejercicio}
\newtheorem{watch}[equation]{Advertencia}

\numberwithin{equation}{subsection}

\providecommand{\tightlist}{%
	\setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

% Fix pandoc not parsing inside latex blocks

\let\Begin\begin
\let\End\end

% Resizing all images

\LetLtxMacro{\OldIncludegraphics}{\includegraphics} 
\renewcommand{\includegraphics}[1]{\OldIncludegraphics[width=0.5\textwidth]{#1}}

\def\im{\operatorname{im}}
\def\Imag{\im}
\newcommand{\inv}[1]{{#1}^{-1}}
\newcommand{\id}[1]{\operatorname{id}_{#1}}
\newcommand{\perm}[1]{S_{#1}}

\def\R{\mathbb{R}}
\def\Q{\mathbb{Q}}
\def\C{\mathbb{C}}
\def\N{\mathbb{N}}
\def\Z{\mathbb{Z}}
\def\RR{\R}
\def\QQ{\Q}
\def\CC{\C}
\def\NN{\N}
\def\ZZ{\Z}

\def\Sim{\operatorname{Sim}}
\def\sop{\operatorname{sop}}
\def\signo{\operatorname{signo}}
\def\sign{\signo}
\def\mcd{\operatorname{mcd}}
\def\mcm{\operatorname{mcm}}

\def\To{\longrightarrow}

%opening
\title{Álgebra básica}
\author{Fernando Muro}
\address{Universidad de Sevilla,
	Facultad de Matem\'aticas,
	Departamento de \'Algebra,
	Avda. Reina Mercedes s/n,
	41012 Sevilla, Spain}
\email{fmuro@us.es}
\urladdr{http://personal.us.es/fmuro}


\begin{document}

\begin{abstract}
Notas de la asignatura Álgebra Básica del Grado en Matemáticas de la Universidad de Sevilla. Esta versión en PDF se ha generado automáticamente a partir de la página web \url{http://asignatura.us.es/algbas/} y puede contener errores derivados del proceso de conversion. Les agradecería que informasen de cualquier error que encuentren escribiendo a \texttt{fmuro@us.es}.
\end{abstract}

\maketitle

\tableofcontents

\section{Conjuntos}

\input{hugotopdf/outputs/sets/_index.tex}

\section{Grupos}

\input{hugotopdf/outputs/groups/_index.tex}

\section{Enteros}

\input{hugotopdf/outputs/rings/_index.tex}

\section{Polinomios}

\input{hugotopdf/outputs/polynomials/_index.tex}

\end{document}
